有冇兄弟一齊係太子站灑溪錢

一路灑 一路叫
有冤報冤 有仇報仇

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

有冤報冤 有仇報仇

今日下午五時許到太子站裝香，見個手捥包住紗布的兄弟，柱立一旁，不久淚流滿面，泣不成聲，有個阿姨馬上
給他紙巾抹涙又不斷地安慰他，我想大家心裡面都很難過，不過為了能在煲底相聚，希望大家都要堅持下去，等待相見的一天！

幫推。